沒有共產黨，就沒有新四合院

唔折四合院，又點會有新四合院
唔折現有制度，又點會有新中國